李斯特城今晚會輸幾多粒呢

3粒基本啦

垃圾鏝輸三粒就有份

i囝